今年AIA有d失望。。。。

攤位遊戲難玩都預咗，
但啲公仔都唔係樣衰到咁呀嘛。。。